Kaewaset ned Naiset Lies Lammed ja Lies Koks et nemmad on Toma Lamedi ja Michel Wessikasse kaest,omma Kottit sest ukkatut Laewast kut kedde sanut,agga tühhat ja ned Asjat sist kaddunt.Et nied ned leitut Asjat keik Reio moisast Silla kohto illesse antut ihhe Tehhe sees.on Moistetut.Et se Assi senni kaua seisma peab kui Sillakohtust se Teht kedde saab ja sest nehha tullep mis nende kottide olnut,selle perrast senna 5.ma p.Jaulo kuus 1859 No151.senna kirjutut.
